連囝是咪唔夠膽ban 香城杏檀兒登仔

點解唔夠膽

#345458 五毛狗上水報平安先

轉貼台灣絲打證件是咪唔會ban

推

原來搞手

???